## Задачи

- [ ] добавить слайдер изображений на главный сайт
- [ ] название метрох перекрасьте в цвета веток будет круто смотреться
- [ ] сделайте ограничение минимум 3 фото и модератора на сайт)
- [ ] фото двора ставит под сомнение компетенцию сайта)
- [ ] и смотри как подтягивается инфа с сайта в описании линки для телеги 😄
- [ ] почему сайт каждый раз спрашивает, хочу ли я диплинку открыть в телегу?
- [ ] и темную тему плиз
- [ ] сделайте разделитель в стоимости аренды между тысячами и остальной частью типа 25 000р, сливается
